就黎中秋節，我潘會否出塊包過西嘅月餅比呀常咬啖呢?!

食緊牙潘塊餅了

咩餅

西餅

牙6咁夜都唔使
聽日唔使去西環炒散？

返緊夜更

當我唔能知你收咗$3000聽日去西環支持?

你講緊啲咩，我唔清楚